黃台仰：梁游青政本民前均不派人參與 因政府會以無所不用其極方法阻止

【立會補選】黃台仰：梁游青政本民前均不派人參與

即時要聞

2017-09-29 00:00:14 HKT

【特約記者林景輝英國倫敦報道】
選管會宣佈明年3月，補選其中4個早前被DQ的議員議席，當中3席是地區直選，3區各選1席，實行單議席單票制，票多者勝，可能對向來得票較多的民主派較有利。本土民主前線發言人黃台仰在英國倫敦接受《蘋果》專訪時，透露梁頌恆、游蕙禎、青年新政以至本民前應不會派人參選，「再參選是妙想天開，因政府會以無所不用其極方法阻止」。

他又指，議席作為改變政局作用亦不大，他傾向支持可以同時取得泛民及本土派支持的候選人，以作雙方橋樑，他舉例稱新東張秀賢是較為接近其看法，但馮檢基、范國威在泛民中較「出類拔萃」，未能取得選民支持但堅持出選，或會成為未來阻力。至於本民前，他指即使將來參政，將不會使用此排頭，「在中共及港府眼中，這是個非法、恐怖組織」，未來會主力國際連結及政治教育。

黃台仰表示，本土派於去年梁游宣誓一事中有所覺悟，「意識到一盤散沙」，難以守住陣地，開始與傳統泛民及自決派溝通，「在民主路上不同意見，如果求同存異」。

黃解釋，自梁游宣誓一事後，多名泛民議員會協助他們，「覺得非建制派雖然政見不同，但於共同議題上仍會合作，否則力量會很單薄。」他們遂於去年年底開始多作溝通，認為現時進展良好，「多了溝通、少了誤解及磨擦」，如上周聲援抗爭者音樂會上，黃獲邀擔任嘉賓，令他有機會與傳統泛民支持者對話，了解雙方看法，修正、檢討及反思自己看法。
<蘋果>

含淚投票愛國愛港泛民

被DQ人過到政治篩選再講

咁你都可以出影武者既

HK$14一票, 唔出影武者賺返D錢幫補下?

問題係點樣出個影武者係可以話畀選民知佢代表本土派，但中共又無藉口郁你。

好似昂山素姬咁, 都係搵個司機去選

STEP 1: 產左FACEBOOK, 消滅所有以往支持過港獨既言論
STEP 2: 參選, 乜都唔撚講
STEP 3: 選管會政治審查, 搵唔到野, 批准參選
STEP 4: 開始宣傳, 千祈唔好有任何文字上既敏感字眼
STEP 5: 本民青政民政黨全獨派總動員去站台、合照、擺街站, 由頭都尾都唔好可以講「香港獨立」

你做呢樣嘢，選舉主任係可以主觀認定搞港獨啦

選來都廢事

選舉主任dq
政府唔認

其他人行埋黎合照站台, 又無講野, 點證明參選個個支持?

仲要選完都可以dq你

到依家仲認為港共政府做野講證據?

乜而家中共會同你講證據個咩？
從來都係睇值唔值得去收你皮，否則陳澤滔講港獨一早畀人DQ咗啦

次次行動前都大聲話晒比所有人知，對方有晒防禦，點會有成功呀

咁唔大大聲講,

以RAY WONG既天資, 佢又諗唔到

咁你建議下點搞？

就算比你過到選舉主任
唔比有5毛出來提出司法覆核
你資格是否附合基本法

試下無壞呀
你可以咁架, 游B照出去申請參選
再放多2個素人影武者

游B負責瘋狂同選委會糾纏, 令選委會唔夠資源人力去審查
越多人參選越好！ 越多人申請, 選委會就越唔夠人去做政治審查
游B預左被DQ, 又同時可以煲起件事

聲東擊西, 影武者咪大機會過關囉

所以放多2個影武者囉

試一試無壞

無啦啦剝奪被選舉權
無大律師出黎話違憲

有得諗

最難係呢樣

同埋比獨派選民知要投比邊個,
都唔係難事

梁天琦、RAY WONG、梁游、陳浩天、本民前、民族黨FACEBOOK瘋狂SHARE一個候選人既野 (唔好犯選舉條例)

聰明既選民, 玩細路仔既估領袖囉
唔係未玩過呀？

個候選人又絕對唔可以提任何敏感字眼
確認書？簽！
悔過書？簽！
狗屎垃圾都簽！

應該要完全唔參與
但支持者又自己醒水知投邊個

FB狂SHARE影武者既野
但本民青政民族黨連COMMENT都唔可以有
又唔好犯例

係「估領袖式參選」
我相信大家細個都玩過「估領袖式」

2018年重拾童真, 玩次超齡「估領袖」

以言入罪文字獄時，真係只能以「估領袖影武者」式參選

輸都搶返 HK$14 一票政府資源, 救全派！

你咁樣搞得嚟，影武者啲票都分薄晒啦，
但你一高調講邊個係影武者，選委會集中針對佢就OK，
又或者贏後DQ又得，畀人DQ過就唔好諗選舉啦，晒時間晒精神。

做緊啦 依家話你聽會派人咪穿煲

咁加油啦

做好D地下協調

其實WORK

用邊個AC SHARE可以令人中共唔知邊個係影武者，
同時又可以令支持者，包括唔係長期跟足嗰班知道邊個係影武者？

其實係政崗擺應該都分到嘅

Btw,游b FB 話未定喎

關於九西補選，我仍在商討考慮中。不過聽聞有理念相近的人希望參選，持續觀望，不久的將來便知分曉。

本民青政民族黨協調好D, 其實有機

獨派玩估領袖, 無理由估唔到既

唔好係政綱擺, 太危險

中西區區議會補選呀

可以去試下放影武者條橋WORK唔WORK

當演習, TESTWATER

律師落地獄
大律師衰十一
笨唔系冇原因

香港島、九龍西和新界東立法會補選

我當3區影武者總共拿130,000票
一票HK$14, 都成HK$1,820,000

條橋搞得到, 真係3個影武者救全派

其實有冇諗過揾人玩膠？

Eg支持取消香港關係法

雖然參選會畀位政敵攻擊
每票$14都未必彌補得到
但宣傳理念機會確係難得

我就一定port死你

參選唔使成本？

我一直覺得真愛聯模式係可以界建制票

石丸:"青年新政仆街陷家剷"

石丸立場反青政,重唔係佢出戰?

15萬 博 180萬

協調有好大機會

無成本 又可以玩野 點解唔做

報完名乜都唔做就要選票？
不如直接叫人捐錢

小心用字
我講既係「青年新政既仆街陷家剷」指明對象既

只要佢一日唔公開道歉
我一日都會繼續開住仇恨mode屌佢
（截至於2017年5月，青年新政既仆街陷家剷既對象已扣減剩1人）

個時出plan b前咪係咁，天琦開新fb講閒熱愛基本法都係比人DQ，除非無人識你/你唔識支持香港獨立既人，如果唔係好難比你選

所以由呢一刻, 影武者就要DELETE FB, IG 及其他所有社交媒體ACCOUNT